A43 玩蝗實錄

搭緊A43出機場啦，一到上水沖左二三十隻蝗上車，冇拎行李既（都估到佢地係去迪士尼嫁啦） ，基本上都上到滿哂車下層都企滿哂，到左大纜隧道之後，車廣播就報下一站青馬廣場 前往迪士尼可於此站轉車。
佢地聽到之後就自己細細聲傾係咪到站啦，我就好好心咁同佢地講.... 去迪士尼嗎？ 到了，是這個站。
跟住佢地就心存感激， 係咁多謝我！
其實架車起碼仲有25 分鐘先到站， 咁樣好心幫一幫佢地，就為香港人掙返20個位！

次次搭A43都喺咁多蝗